281650
3641
Theo mình quyển này khá hay. Lời kể lời dẫn trong truyện rất là hay , lôi cuốn người đọc cùng với lối kể chuyện hiểu giúp trẻ dễ dàng hiểu được nội dung câu chuyện. Điều mình đánh giá cao ở sản phẩm này chính là  chất lượng giấy bên trong rất dày và bóng , hình ảnh rõ nét , khắc họa hình ảnh nhân vật phản diện rất hay mở đầu câu chuyện là mình đã cảm thấy sợ bà ta . Tôi đánh giá cao quyển sách này . Chúc tiki ngày mới tốt lành nhé
5
603704
2015-08-28 16:10:23
--------------------------
